而家對家對戴口罩既手足出手

大家有咩對策？
我尤其擔心個d絲打

全民戴口罩 睇佢點一打十

真係多撚柒謝係連登叫人戴口罩班撚樣

解決只圍觀唔出手救人先

出街見唔到人戴

依家係因為啲人唔戴口罩個女仔先突咗出嚟比藍絲打啊

因為你班仆街唔撚戴口罩囉，你想保護手足，就戴埋一份

你驚，就係俾人佔左上風。口號都已經叫「反抗」，唔好俾藉口，話驚出事而唔做

呢個唔係保護手足，呢個叫屈服，同「驚就唔好出街」一樣道理

利申:每日都戴

返工放工戴口罩 呀喂